行到鵝橋橋斷左既 sogo行快d啦

gogo

大叫行慢D